[4月新番] Persona5 女神異聞錄5 討論區2 A-1垃撚圾

簡介:
高二的春天，雨宮蓮轉學進了東京的「秀盡學園」。
因某事為契機而覺醒為“Persona”使用者的蓮，與新認識的伙伴們組建了「心之怪盜團」。怪盜團員們去盜走陷進罪惡慾望之中的成年人們的“扭曲慾望”，讓成年人們洗心革面。
同時，難以讓人理解的“精神暴走事件”在城市中的各個角落接連發生……。
以大都市“東京”為舞台，一邊是身為享受日常生活的高中生、一邊是放學後身為「心之怪盜團」的暗地活躍——。

Staff
原作 「ペルソナ５」(アトラス)
ストーリー原案 橋野 桂
キャラクター原案 副島成記
悪魔デザイン原案 金子一馬
監督 石浜真史
シリーズ構成 猪爪慎一
キャラクターデザイン 石川智美
音楽 目黒将司
制作 A-1 Pictures

Cast
雨宮 蓮 福山 潤
坂本竜司 宮野真守
高巻 杏 水樹奈々
モルガナ 大谷育江
喜多川祐介 杉田智和
新島 真 佐藤利奈
佐倉双葉 悠木 碧
奥村 春 戸松 遥
明智吾郎 保志総一朗

香港時間早一小時:23:30

lm

A1能人所不能

留名

禾愛樓主

心領

除左總攻擊太尷尬之外以普通動畫質素黎講其實真係唔差
希望佢唔係燒哂啲經費落新OP度

op已經唔算咩大製作

留名恥笑A1
慘遭動畫化

過咗三集開始習慣咗 適應力呢樣野真係恐怖
如果fix到個回合制打鬥同總攻我可以罵少兩句

已經懶得理
日常正正常常我已經接受

鳩到鬧都唔想再鬧

個總攻唔係幾頂得順
屌好似睇緊十幾廿年前小雙俠咁

同感
我都係hea睇算 雖然都知A1做戰鬥畫面會出事
但估唔到總攻擊真係諗唔到柒成咁
當年AIC整P4A整得好好多 節奏捉得又好

睇番p4a
真係唔明點解A1可以整到p5a咁差

岸誠二真係好啲

其實個總攻擊只係用番game畫面啫，有玩過隻game就明

你阿媽係女人
鬼唔知咩
但係你睇下動畫畫得柒幾多

放心 我白金左
動畫唔應該連戰鬥都跟到咁啦, 總攻擊仲要柒過遊戲入面好多
直接植移遊戲果幕落去可能仲好
有睇過P4A你就會明我屌乜
作為Persona系列既愛好者, 見到被A1動畫化真係好撚嬲

不要再說了

不如唔好做打鬥啦
結尾似睇緊教育電視 冇feel

屌都廢撚事

真
戰鬥弱都算
連悔改果幕都做到咁hea

我冇玩過game 之前有少少興趣玩
而佢個動畫化唔係宣傳 而係趕客
冇增加到我想玩既意慾

我玩完一周目無耐再睇返呢套野
本身都唔鍾意回合制,玩呢隻GAME都一樣
其實戰鬥方面我覺得唔使跟哂隻GAME
我寧願你飛戰鬥做返佢D解謎同埋悔改果D唔好搞到而家全部野都一半半咁

呢個形容好好

玩

但原作都係呢d對白

動畫節奏太快啦
搞到要偷人心好似好易
但喺game入面要攻略殿堂係要打餐死

仲有動作場面 上面你地講過唔講啦
我覺得暫時呢4集講日常生活都描寫得幾好
起碼玩過隻game嘅人會識笑

但日曆過場消失左

想睇𧙗介同蓮去教堂畫畫

去公園木船上面講愛

第五話：The Phantoms

成功使人改心的蓮等人，決定今後也要為了讓那些獨斷專行的大人們改心而行動，並結成了“心之怪盜團”。而在這時，有人在網上製作了一個名為“怪盜委託頻道”的網站……

最後有醫生出場，應該會推埋死神既commu

出咗第五集?

先行圖姐

鬆餅

0:39我笑到嘔泡

想問而家想玩p5係唔係等買加強版好d

加強版保守估計最少要等多一年
而家買啦 好野黎
隻Game正過動畫好多

p4a 總攻擊放係輕鬆笑位
呢套鳩用

好似今晚出

推

賣牌

馬沙現身

黨青年部代表

A社吉祥物加太陽大叔

會長

準備變身

斑目

總攻擊。。。

又總攻擊

一出場就總攻擊...

武見

又魔改

完

杉田出啦

Gd

一開波明智成個傻鳩咁

打機到佢出場果陣我諗都已經用左最少30個鍾

爆機先80 佢出場就30?

一hit都無就總攻擊

skip晒戰鬥
不過都好 廢事眼冤

爆機唔只80啦，搞下呢樣果樣刷下lv,好感，其實幾需要時間

我極速睇劇情用左8X
正常一般11X-12X

要用咁耐咩, 普通爆機, 印象中應該80個鐘左右

新人lm
總攻個part 嚇親小弟。。。個畫

今集個all out最還原，反而又咁快cut左佢，之前嗰啲咁柒就咁長 好難觸摸

係
我skip對白80+，唔skip一定100+
不過仲未計被人打死咗一野冇一粒鐘時間個啲.....

有配音我都唔skip
係冇配音就㩒得勁快咁解

全部都係睇完啲字就下一句，冇聽曬啲配音

第六話：Our next target is…

蓮等人結識了著名畫家斑目一流齋的年輕弟子喜多川祐介。祐介強烈希望杏能成為自己作畫的模特，但這使眾人感到困惑。然而之後的一個週末，受祐介邀請前往參觀斑目畫展的蓮，面對斑目展現出的廉潔感到有些違和。

祐介崩崩地

慘被動畫化

開始麻木 期待新一集

來吧！

E茄 牙嚕腎

開波

おいなり

會長準備上天台

太陽又搶鏡

無了拍貓那段

幅畫前幾集最尾咪出左全相

魔改了套料既情節

印象好似係厚衫？

應該係面對面同男人傾野，唔係好似現在咁

應該下集先有

太早既劇情
唔係好記得
咁厚衫應該冇得睇？

其實係改左同中原野再見面既情節

由1:34 開始

記者冇左

仲出嚟趕客咩

可能之後有

佢出我即棄番

咁你應該最多睇到金城就收得皮

幾時先有一二三bb出黎

老實
日常非戰鬥位都ok
但一去到戰鬥位即謝哂皮
咁多集都係

睇左幾集P4GA 唔知做乜鳩先知原來有P4A

btw P4 會唔會移植PS4

睇會唔會重製
不過p3大機啲

無消息
就算有都應該唔會一兩年既事 佢會搞左P5完整版先

做乜咁唔鍾意記者

屌 笑死

擺定先

準備啦

番去玩二周目算

一開波已經到紅外線門口

記者好樣左

你可以放棄了

厚衫

如果用初稿出動畫就搞笑

要覺醒？

半年番？
依家打機完咗暑假
唔會咁快睇
仲有標題話咗我知應該有幾大落差
P5真係好好玩

下集應該可以打大佬

今集整體黎講都唔錯

咁多波屎都係斑目最小人

班目開始呢兩集其實唔錯

記者畫靚左好多喎
唔似game入面咁嘔心同老土

冇總攻擊睇好冇癮

原來基嘅

A1

a1

世界第一

啲崩位未又係一樣咁多
動作生硬 唔放大唔暫停睇都一堆柒位
mona係個袋到走出嚟果幕直頭柒到不堪
仲話好咗
頂多係節奏正常返

無期待就無失望
習慣就好

救命呀

其實係乜類型遊戲黎
我見由ps2 hit到依加 但係我一集都無玩過

High school boy simulator

靜係玩過遊戲冇睇動畫，睇你地post果啲片已經覺得好好笑

真女神轉校生

玩下未知

新出果隻音樂game
想問下偷跑左未？

偷咗啦 琴日都有

信和地庫有

本來仲唸住追,都係算

廣告都未出已打完

。。。

醫生老是常出現

下集女僕

# 09 Operation Maid Watch

老師

正 下集應該都係過渡集數，係時候要再推coop

其實我想佢多D呢D輕鬆搞笑既劇情
好似P4A咁

我都想

現在就咁睇應該會keep 住係三集打一個boss, 然後一集過渡， 不過我估雙葉入隊後會多番d過渡，然後就直衝主線

有冇人留意到信也係op好撚高
定係唔係佢嚟

cap帽 書包
唔係佢仲會係邊個

就係高撚到唔似

冇總攻擊垃圾

雖然冇總攻擊睇
但今集幾好

operation maid watch

好好睇咼今集

你地唔講我都冇留意冇咗總攻擊

果然文戲係穩定d

唔提黑影留返打金成先講？

冇咗蓮發嬲整鳩mona果part

今朝爆咗機依家開始睇

呢幕寫得好

唔好睇啦，打多次好過

駁唔到
遠鏡 hold up

Hold up 總攻真係柒到唔敢睇

老師線

又有了🙄

正呀喂

三條友好認真

今集係衝coop時間?

英文老師個樣唔同了

唔。。。

咁快可以打電話

Gay

大地圖終於回歸

又主線了

個個禮拜六都唔記得追

上面條abema link即時有重播

係喎,thanks

今集好充實

多啲日常劇情就好

都係因為abema有先追直播je

不過今集日常算係咁

俾標題fake到臭哂
今集明明係龍司回
按摩又無交心又無
仲要玩埋放置play
主角淨係掛住龍司

btw:川上真係正到仆街

有冇巴絲有買p5d 正唔正 ？

洗衫

關暗殺教室乜事？

2個主要角色佢地配
好似係

屌啊...嗰陣玩game都冇覺得担任咁正
即刻去youtube睇返晒最後幾個人格lv嘅劇情先

全game最正咁都無發現

做班主任套衫唔多討好

老師最正

掛節制賣戰車

動畫貝琪>>>>>>>>>>>game
Game入面扮可愛好撚反胃on9

變齊天大聖未？屌佢老味！三日推到rank9

完全冇嗰種經過一波三折後平息田徑社嘅感覺

動畫老師好正
遊戲長期閪口閪面

笑死

老師好正

按J

遊戲女僕造型仲衰過老師造型

笑撚死今集

主角好生鬼

愈來愈好睇

老師緊係正 一周目我第一個max就係佢

每集得23分鐘唔夠喉呀屌

屌你P5唔係行龍司線呀嘛

老師好正 正過game入面

對龍司條線真係無咩興趣

主角咁多表情既咩

驚好小睇到既野，去到動畫原來主角都可以咁抵死

同p4個一樣

做日常咪幾好 主線真係

game個陣都好正wo

下集尾行

話時話，老師已經可以按摩係咪即係當max咗

兩個造型都好正 係老師 造型件衫 要改善下

但係咩都未講喎 起碼都講埋佢點解要做女僕啦

比我打機想像更似高中生，夠on9

岩岩玩完雙葉篇，想問追番依架d集數會唔會比動畫劇透？

動畫今個星期先開始會長篇，不用擔心

都唔係呀
好易劇透黑幕

玩完先睇啦

J撚死人咩

◆#10 I want to see justice with my own eyes
蓮、竜司、杏の三人は社会科見学のために訪れたテレビ局で、ゲストとして招かれていた高校生名探偵・明智吾郎と遭遇する。番組内で怪盗団について「法で裁かれるべきだ」と主張し、警察の動きについてほのめかす明智に不安を覚える三人。一方、秀尽学園内でも蓮たちの行動を監視し、動向について探りを入れる人物が現れ……

記者好似好樣過game喎

好樣左好多

唉擺定先

上下倒轉
好蠢咁既樣。。。

個樣成個明智咁

呢啲先正, 睇落好似好聰明咁, 其實好不器用

Er。。。

我以為123上次個app出左q版就算

今集應該都係係咁易出1,2分鐘

可能係電視台入面出現

出一兩秒咋掛

咁就變左好似上面咁講得幾秒

Hmm。。。

好奇千早嘅聲優會係邊個

哇唔通今集又玩升coop

估係下屋則子

中了

5？尾行做左未？

惡夢出現

冇睇開頭。。。
應該係開頭？

係，op前

Btw 邊個配千早

確認係照井春佳

12:00 〜 12:30之間重播link

錯link
都係一開始呢條

睇番。。。
真畫到崩崩地

話說一週目有幾個人完全未max好感度 龍司直情冇玩過
搞到睇動畫要skip睇

今集好多cgi路人

龍司又真係幾趕客

奧義係總攻擊

😩

終於等到會長覺醒

後入pose

新劇情

miss左

好得意

等陣see

會長世界第一

同人素材

啲覺醒次次都做得無咩氣氛。。。

都係p4a啲boss戰好笑啲

動畫會唔會有感情線

Gay佬

明智

mona幾得意

戰鬥都係

ペルソナ

明明都係跟足game, 點解會差咁遠

今集改得好差，明明一開頭就脫出作戰，而家變到覺醒唔知做乜鳩

太過平鋪直敍

◆#12 I found the place where I belong
偽りの自分から抜け出しペルソナに覚醒した真は、正式に怪盗団のメンバーに加わり、参謀役として、そして友人として、蓮たちとの信頼を強固なものにしていく。若者を狙い金を巻き上げる犯罪グループのボス・金城を改心させるため予告状を出し、パレスへ潜入する怪盗団だったが、オタカラを目前にして、シャドウ金城がその前に立ちはだかる。

◆第12話先行カット

玩埋驚先睇下

冇左唇膏既

素顔

終於爆左一周目
可以入POST唔怕劇透了

大阪地區係邊個電視台

。

崩到傻

作畫差左

買左電視

打機 信也無影

9月4先出場
邊有咁快

又係既

啲戰鬥scene真係🙄

今集d預算全部去左大佬戰個段？？

下集推裕介線，希望一二三又有得出啦(如果keep 番教堂那段)

有兩首bgm remix
打鬥除左總攻擊個畫面都好
下集coop回

Btw
係咪分割放送？
係就有排冇雙葉

屌你老味b站
打打下p4g見更新左新一集就睇啦
d彈幕無啦啦係到菜菜子 菜菜子
屌睇p5動畫俾人劇透埋p4

冇理解錯應該冇問題既
繼續玩p4 is ok

呢個畫師幾ok

想攻略智帆

新島冴同新島真

仲有其實我覺得個監督石浜真史都唔夠好
岸誠二整P4A就好得多

繼續玩啦

菜菜子呢個meme洗到p5都仲有人講

p4同p5有咩關係 菜菜子

Meme: 兇手係菜菜子

深入民心

P5溝曬啲女下場會唔會樂慘

會 p4係精神上嘅慘 p5係物理上嘅慘

咁P3又點計

p3 係體現兄弟之情

講開又講
我覺得圍嘔完佢之後又送人走又好似無事咁好ON9

仲差過game阿...

流暢度 定格個下嘅畫風明顯差過game太多啦⋯⋯

第13話 “Dreams and Desires”

オタカラを盗み出し金城を改心させることに成功した怪盗団は、自分たち以外にも異世界に出入りしているらしい“黒い仮面の男”の存在を金城より聞かされる。一方、蓮は、絵が思うように描けないと思い悩む祐介から、とある相談をもちかけられ……。

............

唔想睇男角路線啊屌

今集加既原創內容都可以

教堂個段一二三見到那兩條友都嚇到即時閃人 ,可惜無了天鵝船

期待下集推鐵拳正妻coop

另外兩人合作查案既feel 有d 似Death note 中段月同L合作

最後講下棋，明智你點都贏唔到joker的

下集升爆會長coop
話時話套嘢係咪真係做25集?
照呢個節奏一定做唔曬喎

明智隻自由好好打喎

屌 本身玩到太空船果到
今日比fd劇透左黑幕

差明智

絕交啦

咁就一集

動畫真係好撚得閒，又用一集升coop

雙葉幾時先出場

D c go

好似話有3季。。。
唉咁撚rub可唔可以早啲摺埋？

我見12 卷 每卷有兩集

我都唔肯定
只係上網睇人討論話有3季

明智二吾郎

bd賣9000幾份
聲優功勞

龍司生日

好撚慘 當成團人都出土人 figma 佢一隻都無

邊度有講

◆#14 What life do you choose?
次々と改心を成し遂げ怪盗団として成果を上げて行く蓮たち。
そんな中、蓮は見識を広めるためとある検証をしてみたいと言う真の希望で新宿の繁華街へと連れ出される。そこで二人は怪しげな店に出入りする秀尽学園の女子生徒・高尾栄子を目撃する。
交流を深めていく中、栄子の危うさに気付いた真は、どうにか救いたいという想いで彼女と向き合おうとするが……

◆第14話先行カット

14都仲玩coop
雙葉都未出場
睇黎真係有可能3季。。。

好似真係3季

好多討論區都係咁講

賺咁多錢
出3季賣周邊都夠回本

女教皇面具準備

望就望拖埋呢集去雙葉

本身雙葉之後起碼仲有4個主要劇情

put定先

會唔會慘到月尾先黎講龍司會出
明智我覺得差唔多時間

轉op

唔反a1 了

下個po開世界第一

算睇先英撚先睇

但畫面都係舊集數cut出來

睇完

開雙畫面睇

未齊人

jm9

今集似係推會長coop加回顧

機舖有Catherine既海報

千早又出場

三島

賣左佢

秒閂

睇電視崩到

下集雙葉篇

雙葉篇！

終於開雙葉

best girl出場

而家睇。。。

A1。。。

唔想見到雙葉崩到變傻妹

大家係team呀
要一齊share

雙葉冇總攻擊

真係好hea

應該會轉番掛

Don’t ff too much

同第二集一樣？

都係break in break out好聽

呢套野想點,
點解啲劇情東一忽西一忽,
畫面又係, 係咁跳黎跳去好似睇緊一張張圖咁

因為遊戲係咁
除左主線劇情仲有支線任務
好似你玩gta5果啲個open world咁

其實persona做動畫真係唔多掂
本身就係每日生活咁過劇情, 跳下跳下好合理

當年冇玩過p4 就睇p4a 都完全身同感受
跳黎跳去 集亂無章

但玩過集game 之後就明 制作嘅用心
盡左力嫁啦

崩作畫另計

但p4a每集開頭都會喺天鵝絨房簡單講幾句上一集，咁做好似個故事會連貫啲，而且天鵝絨房都算係成個故事嘅重點，p5a除咗一開始之外題都冇題過天鵝絨房，個故事就好似冇咗個重點，唔係op見到雙子我都唔記得天鵝絨房

P4a咁做真係可圈可點
有冇令到故事連貫左真係唔太覺
相反重有種唔明點解要用咁多時間落去 講緊當年睇嘅感覺

但p5a個天鵝絨房真係好重要 佢完全忽略左的確幾有問題

因為天鵝絨房都算係p系列嘅icon，p4a每集都出現我就覺得幾好

如果p5喺天鵝絨房冇乜嘢發生都算，雙子作為貫穿成個故事嘅其中一員，啲戲份仲少過其他coop真係戇撚鳩，同埋去到發現幕後黑手嘅時候應該會冇咗嗰種（屌你老味，原來係你個仆街 ）嘅驚訝

可圈可點唔係咁用

即刻Google下
好壞參半啦咁

同埋做唔到換p既效果，睇返p4a, 番長去到後期每場boss戰都會換下p打但p5a就次次得一隻p( 雖則集集唔同)

上星期去日本 persona d周邊同goods都好多人買下
特別係d鬼佬 個個人物d鎖匙扣都執一個 勁好揾

利申 都課左隻地圖杯

其實我覺得同個監督都有關
岸誠二整p4a崩都起碼睇落去幾有趣
有啲位幾好笑
P5a就悶喊

擺定先
P5A1

………

做了

多了好多劇情

最後

出場了

呢幅好正

屌你段op仲係用緊舊footage
唔係諗住就咁用三個月掛

H是不可以的

這個我可以

一聽到出る, 之後跪喺到嗰幕, 笑咗

牙真好戇鳩

後面咁大個地鐵站竟然特登走去便利店避雨

唔係點濕身呀

留名睇家姐殿堂

BD/DVD 一巻売り上げ
9,367 ペルソナ5

咁都差唔多1萬隻了

◆#16 This place is my grave
アリババと名乗る謎の人物から、メジエドを片付ける代わりに改心させて欲しい人物がいると取引を持ちかけられる怪盗団。そのターゲットとは、惣治郎がとある事情で知人から預かっている少女・佐倉双葉であった。

◆第16話先行カット

揾唔到似p5所以忍唔住買咗p4g嚟玩
個價仲貴過我收p5
要J 個box 唔可以買the best version

屌去錯post

車入面既福利變了地方show出來

又改左野

冇咗10秒句對白

唔敢睇 有無人話我知雙葉有無崩到變傻妹

無左係架車個一幕福利 垃撚圾

轉咗係金字塔

好格硬

藍色bra 會長

買咗幾錢？

250 二手

今集全集都好崩
不過劇情黎講雙葉呢段本身game就已經幾好睇
呢集都係斬下眼就睇完

#17 X Day
蓮たちの説得により自らの意志で部屋の扉を開いた双葉は、オタカラを盗むためパレスへ再侵入した怪盗団の後を追い、自身もパレスへ侵入する。そこで双葉は、母親の姿で自分を怨嗟する巨大な怪物と遭遇する。

◆第17話先行カット

😮

一開波又原創

轉ed

未睇 今集點

終於轉ED

得返8集,點講哂啊

唔係話36集喇咩

中トロ、大トロ、イクラに穴子ぉ♪ くぅ～っ！オミヤゲ、まだかなー？

淺草個PART新島鍾意SKYTREE吉祥物係動畫原創定GAME情節?

妙B

雙葉呢段做得唔夠感人

妙

佢早幾集救條女有講過

家陣主角有冇攻略邊條女?

Game有講佢鐘意果隻野

堅???
利申未睇
唔信會柒到咁掛

超級浪費

冇睇動畫都入嚟食下花生
笑撚死

玩水回

◆#18 I'll guide you to victory
母親に関する歪められた記憶を克服し、ペルソナに覚醒した双葉は、自らの目的のため怪盗団の仲間になることを希望する。そして、まだぎこちない様子の双葉と親睦を深めようと、蓮たちは海へ遊びに行くことを提案する。

◆第18話先行カット

雙熱搽唇膏

我出場未

唔俾得膠你條柒頭咩

住手 你們不要再打了啦!

俾膠你 你自己誤會咗啲咩

唉等睇玩水。。。

春做咩黑化咗

出左啦

開始發夢

PQ2

3DS

極速推支線

預咗

又一集

今集好睇 寧願睇日常都唔想睇打殿堂

唔係goggle咩

應該係我部3DS嘅最後一隻game

仲有3個殿堂

結果雙葉都係逃離唔到崩嘅命運

雙葉開始劇情就一般

一日推咁撚多coop
一次過升戰車、隱士、戀愛、教皇、魔術師

雙葉

新島真我老婆

真女主
把槍全能力+10仲勁撚過joker

#19 Aloha
修学旅行でハワイにやってきた蓮たちは、それぞれに南国の空気を満喫する。しかし、帰国早々、秀尽学園の校長が不審な死を遂げたという知らせを受け、怪盗団に動揺が走る。

◆第19話先行カット

第一集好唔好玩?

我未玩過世界樹系列, 但PQ個玩法都似, 行格仔咁移動

個人覺得好好玩, 難度適中, 每個迷宮都有細心諗過, Persona育成雖然有啲唔同, 但大致上都保留到精粹, 故事主線唔錯, 角色對話好有趣

反正就係必玩之作 鍾意P3, P4嘅人都要玩

唉擺定先。。。

哈，過場畫面照搬

有原創

崩喊

好慘
牙春太遲出場 咩活動都無份咁

都有啊，不過之後……

123好

DS版係咪應該唔會出中文

東鄉123

好玩就好玩既,但攻略時間長撚到仆街
啲地圖又煩,又要刷怪升LV,個人覺得係幾好玩

A1同123有仇

得老師畫得好

A1照妖鏡

比本傳更加傳統rpg

唔會有，有你都玩唔到 要港版3ds

痴撚線123

a1執柒咗佢啦

屌你老母D崩位周街都係

點解123可以崩到咁撚樣

123崩撚到成個阿嬸咁
屌你老母戇撚鳩鳩

嚟緊呢集係淨係p3,p4,p5？
我淨係識p3,p4,p5

上集都係得P3同P4

#20 My name is Beauty Thief!

STORY
蓮たちの元を飛び出したまま帰って来ないモルガナ。そんなモルガナを心配しつつも、蓮たちは次のターゲットである奥村のパレスへと侵入する。そこで怪盗団の前に立ちはだかったのは、行方不明だったモルガナと自らを美少女怪盗と名乗る少女であった。

pq會唔會有中文

唉。。。擺定先

20集先做到大小姐回入局

原來咁快就20集
崩到麻木了

原來啲人話36集係真

春既登場ok既

今話幾ok

今日はもう寝ようぜ

屌你老母垃圾A1
崩撚到仆街

雖然作畫繼續崩但今集幾好，Mona啲到睇到眼濕濕

智障龍司改左
所以點解GAME入面咁智障

奧村春動畫又幾好J

#21 You can call me "Noir"

お互いの想いを伝え合い、無事に和解したモルガナと蓮たち。一方、父親の決めた婚約者との結婚を強要され思い悩む少女・奥村春を救うため、怪盗団は再びオクムラ・パレスへの侵入を試みる。

春姐

2周目先啱啱打完班目

完成版

快你少少打緊9週目

總攻擊再現

好耐無睇live
又有總攻擊

屌你老母
10分鐘內由noir覺醒飛到出預告信

A-1真係唔會放過任何可以用3D嘅機會

d預算又用完

P5A真係世界十大笑話

Powerpoint都畫到崩

一集兩次集攻擊

殿堂越打越HEA

Op D畫面係咪唔會改嫁啦？

最多咪下集加返春落去

半集就完

跳撚到
不如直接一集ova由亞森講到撒坦耶爾吖笨

大家最鐘意既P5A1又一集

#22 Is it our fault...?
春の父・奥村のパレスから無事オタカラを盗み出すことに成功した怪盗団は、メンバー一同揃って祝勝パーティーを行う。しかし、その最中に行われた奥村の記者会見で起きた出来事により、蓮たちはこれまで怪盗団として行ってきた事に疑問を持ってしまう。

cc

間接推coop

把聲

中二絕招出場

志帆講既好p4 feel

食屎啦A1

是但啦
比起動畫本身
我仲期待某啲畫師每話放送畫既新圖。。。

J die。。。

有冇志帆+杏H漫

套動畫既剩餘價值=引啲畫師畫多啲圖

C92/3應該唔少

出game之後果段時間最多同人
諗住出動畫之後會仲多
A1條柒頭真係趕客。。。
而家得番2,3個有質素既仲keep住有畫下咁

123

不過性格偏平又真
呢點p4a真係好n倍

有得志帆應該多數都係配鴨志田

Deal

唉屌
望到條柒頭都唔想丁了

最後的犯案係咪出自家姐把口？
回憶中既最後一次犯案冇邏輯上既問題
Game都係咁講
點會改結局 連鋪排既伏線都同game一樣

不過除左A1
應該都關個監督功力事
P4A Golden都係A1
不過岸誠二整得至少有幾集都幾好笑
有一集christmas eve而家番睇都仲好好笑

#715

新嗰集好咗啲啦

P5A 究極垃圾
畫崩可以睇唔到啦

劇情真係悶撚到
照跟game但又cut到無乜剩

P4A 最少佢有原創位 笑位睇得都過癮
(錄低深夜電視，邊逃走邊叫外賣，暑假一次過升Co)

三島條線喺game到feel到佢真係痴撚咗線
依家動畫好似將佢行為強行合理化咗咁

會feel到鳴上悠越黎越玩得

#23 How about a deal with me?

秀尽学園の学園祭に明智がゲストとして招かれる事となり、警戒を強める蓮たち。そして学園祭当日、蓮たちの元に現れた明智は、意外にも怪盗団に関してのとある提案を持ちかけてくる。

◆第23話先行カット

崩都算啦，首op咁搞法真係好肉酸

我唔撚明，連春都入埋黎齊哂章開頭都可以飛到新島真再跳去主角沉思個SHOT
後面段RHYME唔撚岩咪前面5個縮短佢囉，冇左雙葉同春真係好肉酸
最後舉槍再接怪盜團個LOGO又係九唔撚搭八

天鵝絨房終於出現

ccccc

動畫版123,新島牙,千早,雙葉個人設好柒

校園祭最尾簡左邊個
定邊個都唔簡?
而家主線劇情又演示得差
co 劇情又唔湯唔水
本身呢套野我覺得可以做50集長篇動畫,而家搞到唔湯唔水
食之無味棄之可惜

其實作為一套動畫都算不過不失啦，只不過game好過佢太多啫

冇留意,原來咁快24集

星期五買咗 玩咗2個鐘
忍唔住67推曬啲date
匿係屋企打咗全日
仆你個街

好小事啫，我玩到第十週都仲玩緊

呢幕幾正

成套得一幕做得好

忠於遊戲中大家想做既野

game黨褔利

原來就完啦 冇睇想知大小姐去左邊

唔係做3季咩

等P5G出先再玩。。。

諗住儲齊啲聖誕節情人節禮物

#24 A challenge that must be won
真の姉である検事・新島冴を改心させるために協力して欲しいという明智からの要請で、怪盗団は冴のパレスへと侵入する。一方、惣治郎の元に、双葉の親戚だという男が現れ……

◆第24話先行カット

今集似做支線

擺定先。。。

又有

明智d戲份多左咁多

今話唔錯

都正常估到會俾好多戲份佢
之後應該仲多

其實有幾多集

the whims of fate真係好撚正

趁PSN減價終於買左來玩
屌你鴨志田城已經咁難打,一日搞唔掂,人均8-9lv但boss room前放隻16lv怪,點打

其他係鴨志田最難打，之後會易啲

今話打殿堂
肯定又柒喊

d burget又去了打鬥部分

多謝各位支持鬼太郎

喜多川竟然多過新島真

開頭難打到喊 成日唔夠sp

今集咩事呀
崩到咁
仲要將遠景既人放大黎用

明智竟然多票過joker

會唔會做到game 個ending?

CV有加乘
但玩落覺得喜多川呢隻真心膠係好撚好笑

坐船cls

次次聽到佢奸笑加埋D on9對白都會忍唔住跟住笑

老老豆豆
睇左幾集有D悶
不過想買隻驚黎玩就真

Game入面冇啦啦係Hawaii彈出黎瑋齊吹水

一齊

靚仔

我覺得主角靚仔啲

今晚最終話

完係呢個位

唔撚係掛

クソアニメ

咁lag既

好多人一齊睇クソアニメ

半粒鐘之後再直接係abema睇就算

年末特番

轉第2間畫啦 劇場版都冇所謂

A1畫就由得JOKER係房自殺死算啦 冇眼睇

PRODUCTION IG接力未

首OP2終於型返次

On9最後一集 op2先有新畫面 一早咁做咪比人屌少樣

戇鳩到震
BTW今集啲畫算幾好
啲人話之前咁樣衰係因為Joker回憶迷糊
Joker一醒翻就靚

有排都未年尾囉

其實玩遊戲o個時唔明點解龍司會咁忍得
咁多日見住明智都唔開佢波，攻略殿堂o個時直頭同CROW單獨行動過，咁都忍到

動畫就家姐沒出術沒o個段劇情，今集都差d開佢波啦

竟然咁就完咗

最後一集新op,呢套真係垃圾嚟

明智係咪當自己係夜神月

智力太低

特番即係點

全部人都係影帝/后

可能龍司開完會都唔明要做咩呢

其實扭橋扭得好複雜，game入面雙葉嘅解說睇左兩次先明，睇完都係覺得只係你班友好好彩

SBT

遊戲前中期我覺得佢都算係有d智慧
起碼佢識得批判下格硬改善人心嘅手段

其實佢智商沒想像中咁高
所謂偵探都只係自编自導自演
眉心開槍，偽裝自殺都唔識，擺明要人善後幫佢執屎

年末特番動畫「Dark Sun…」預告影片

播得曬？ 仲要打馬沙同 Final boss

拖到LAST集先畫好個OP2

其實果堆
唔知係國安定特偵的人 應該會沒收手機

cut到直接打boss實夠

打完馬沙其實已經可以跳去結局

當嗰五封信skip 仲要打明智 明智老豆 打印象空間
開估 打final boss 同結局 兩集真係夠

唔能係會CUT晒D支線掛

應該會skip打聖盃個隻boss

講一句嘢太陽就升爆咗

op播得嗰一集

命運淨係sell舊石

P4動畫呢D閒角真係做得好D
班友以為番長趁暑假去食人妻

岩岩先追完哂26集
其實咁多集係咪冇咩關係?
真女神轉生先係正傳,
外傳又有咁多集,其實有冇關連?

Persona系列每集可以獨立睇
係有個persona q系列連動下
正傳同外傳冇關連

啱啱見特價買咗game 順手呢幾日開埋動畫睇
其實係咪應該爆機先好開動畫？
見個劇情都跟足咁濟
好似比自己劇透自己咁

一定係爆機後先睇

咁好啦
唔知幾時先開到動畫嚟睇
打完第一關睇SAVE DATE都用咗15~16個鐘

你睇幾集就未必想睇

可能啦
有D畫面打機出還好
動畫見到有D尷尬 總攻擊

呢層可以放心 動畫比人屌到返肚嘅總攻擊係game入面係數一數二精彩嘅演出

呢個都係阿
心諗GAME入面個畫面好似重靚過動畫

除左game嘅演出真係幾型之外
其實係動畫崩得太過分
game嘅artstyle黎講我真係諗唔到有咩缺點

TV嘅質素其實好難Keep到game入面咁靚

但係老老實實 剩係計all out attack要求做返game咁根本唔過份
佢都係可以整柒

唔多講

垃圾都屌打桐狗公廁

勁到

人氣作品no. 1

就快出PQ2 又有鬼太郎用真係開心

有乜可能有紅血球冇血小板

真係有人氣？
成套野悶喊

你太睇小P5

game人氣咁高拉返動畫上去輕鬆啦咪講笑

根本由頭到尾都係食緊game嘅人氣

有冇類似game推介
太好玩了

新島真BB真係好正

杏好靚

留名崩到仆街

haHAA

原來個post仲未死,出左好多膠

自貼一張先

巴打香港邊度仲有得訂?

你認真 ?
日本都冇得訂啦
香港去信和問下有冇現貨or去日本搵好過啦

ok thx

再唔係上amazon睇下

為左福山潤走去睇,點知佢對白少到....
睇到十幾話棄左

👌👌👌

thx

所以都話訂最好
又唔駛煩
輕輕鬆鬆

◆サブタイトル
「Dark Sun…」

◆放送日時
2018年12月30日24時～

◆放送局
TOKYO MX/群馬テレビ/とちぎテレビ
MBS/BS11
※MBSは2019年1月2日27時40分～放送

◆配信
AbemaTV（地上波同時無料配信）他

◆あらすじ
「Dark Sun…」
蓮が怪盗団事件の容疑者として自殺したと報道される中、水面下で動き始める怪盗団。
全ての事件を仕組んだと思われる人物を特定し改心させるため、怪盗団は新たなターゲットのパレスへ侵入し、オタカラを盗み出すことを決意する。

近排啲畫師又開始畫番P5
睇左咁耐畫得最gd係呢4個既。。。

pish

啱啱先睇埋最後兩集，咁啱原來過幾日又有更新

留名等睇打埋光頭星完

On April 20, 2017, it was discovered that Atlus had registered a number of official Persona series related domain names, including “.” This domain name was updated today, on December 25, 2018

Atlus琴日update左P5R個domain
可能整緊P5 update version好似P4G咁

睇嚟真係叫ruby
燈中咗 ？

加強版唔知任狗會唔會洗橫手 搞到最後放棄playstation 平台

最多都係跨平台,無可能會CUT走PS4

又多左幾個
More Persona 5 Related Domains Registered, ‘Persona 5 S’, ‘Persona 5 M’, ‘Persona 5 B’

No shit

應該都會有格鬥game, p4 area咁

咁而家我驚r係racing

P5R = Racing
P5B = Battle Royale

拎貓車去賽？

Persona 5 BDSM就真
Register左BSM，已經有D, dancing

正

Persona 5 Super
Persona 5 Mario
Persona 5 Bros.

年末特番動畫「Dark Sun…」的開頭

DARK SUN 播咗？

好似今晚11點

今晚係總集，明晚先係dark sun

自吞一打

TVアニメ「ペルソナ５」年末特番アニメーション「Dark Sun...」

最後都要出年先完

ready

開始

冇睇，崩唔崩

唔算

啲作畫係咪好咗

集體變老鼠

呢個位好撚煩

無了紋身同水池既劇情

明智個樣

雖然都係少frame,但比動畫真係冇咁崩

忽然樣衰左

打交跌frame幾嚴重，但係冇崩叫咁上下

洛基

好耐冇用過亞森

亞森番黎啦,仲以為合完就冇左

咁hea打

仲可以咁玩認知

會播到邊個位？

要發預告信了

呢個位最撚正

人渣

馬莎

咁快變筋肉人

劇情超速推進

義經

源義經 愛麗絲

200%

龍司最有用既地方

真定扮架

咩真定扮

即係3月先有得睇埋最後

p5r

新情報

獅堂?

竟然都有D人睇

照有playstation logo

今次又出咩?

即係又有新驚要買了

早幾日仲注冊左P5S P5B P5M嘅域名

好似冇講，得條片

已射，thx

加強版

一隻手機一隻格鬥
鳩估

鳩估
s=switch
b=battle
m=mobile

唔好學DQ11S咁得唔得

射左

R=Racing

Remastered

又加個STARS and OURS?

今集係前編,STARS and OURS係後編

Joker係咪有種魔力會令人中途轉基

無期待，無失望

P5 新漫畫幾吸引

一野就直接講船呢個關鍵字 預先睇定攻略打機咩

隻雙葉土人右腳有啲缺撼

registered by Atlus

連P3都出埋HD Atlus依排搞咩